【學術題】鄧處長d英文能力夠唔夠班遺責陶輝？

鄧處長中文勁就係人都知
係咁出信遣責港台節目
又遺責大學考試卷仇警
但佢英文就無下屬陶輝咁勁
不如連登仔一人一句教鄧處長
出信遣責佢個下屬知法犯法
潛建間屋，無牌旅館
難題黎啦
無牌旅館英文點講呢
覺得陶輝真係慘
做咁多野得唔到支那高官信任，自己英國人又同佢割

鄧小強今次有冇震怒先？ 佢唔震怒冇人夠膽震

唔會訓斥陶輝, 因為英文水平有限, can't find the right word

Errrrrr....

樓主中文能力夠唔夠開post

係譴責

真心
咁多年前大學畢業應該唔會差得去邊

(此句不唸)

盧偉聰喇沙仔仲要港大畢業都係度i can't find the right word喎

To Fai ar, you are not good ar. Don’t do it again. At least don’t let people know ma . Diu

我估會咁講

睇多d開心字典就得

識得白腸文化又真係幾有優越感既

next time you play 麻雀 very quietly ok?

屌我大笑左出黎

陶輝 is condom!

笑死

PK鄧話屌到陶輝講中文都仲得呀

震咩怒，隨時佢本身知道但收埋唔講

無牌旅館= can't find the right word

港大都唔係個個勁

You cock-like face don't make me difficult to do la. Vely vely face red ar me! NMSL!

陶輝用中文就番燉炳蛋啦

唔係陀地狗 又無上過上邊陪訓 做硬condom

冇英文版

TO FAI，CNMB! NMSL!

其實陶輝識聽識講廣東話㗎

分分鐘收咗錢

其實你咁都唔差啦，應該咁

To Fai ar, you no good ar, not good do it two time, do it not people see though

鄧狗係中大社工系畢業
笑佢on9就得,但呢d仆街英文衰極都有個譜既

Hey To Fai, you no good ar, naughty ar, i angry ar, dont do it again ah ha, ok?

unlicensed hotel?

no card house

Errrr,Mr Fai, Errrr, your house is not a hotel. but your wife is water gun, so dont do it again

cp

pk tang

第一句睇咗做 to be fair

中間個d Er...Er...Er...點解唔打埋？

盧前處長都讀kong u同做過國際刑警啦

PK Tang：I go to your home by bus

點解你覺得啲信係會佢寫？

fuck your wife. Fuck your mother. Fuck your grandmother. Fuck your ass!!!

NMSL

You no good ar
Bad bad
You do condom la get out

之前好似有講過，唔會太差

PK Tang : Apple, I will Port 7 u !

Dear Toffee,

You go to England by bus.
My power powerful.

Yours faithfully,
PK Tang

你估真係自己寫咩

淘寶搵人代筆嘅咋

你睇過佢記者會用英文答問題未啊?
佢個年代入中大係考High-Level而唔係A-Level
前者可以用中文應考就入唔到HKU 後者用英文考可以入HKU同英國3年制大學 當年好多英文差但其它科唔錯嘅預科生就索性放棄入HKU同直入英國大學嘅機會去考High-Level就算

所以果個年代中大有唔少英文程度明顯差一截嘅畢業生 出名啲嘅例如有財爺波叔同鄉黑強

訓斥左

//鄧炳強難忘那一年在英文科考全班包尾，讓他知道這個世界很大。「我以前在政府學校英語(成績)不錯，但去到新學校，我最記得佢每一科會講你成績排第幾，我班有23人，我英文排22，外籍老師對我說：『Mr. Tang， 你排22』，我還不知天高地厚地和他說，我也不是最差，有人排23呀，他對我講，不好意思，Mr Tang，兩個人排22，無人排23。那一刻，諗番雖然是一個笑話，但知道天外有天，也知道要尊重老師……對我的幫助很大。」//

其實鄉黑強都認自己英文差 睇嚟佢中學果陣應該都係柒開果種人

做得件事本身有問題 佢用中文都會唔知點答好
上得呢個位仲未學識幫啲細嘅頂

Pin this

DLS, 有聲

冇負皮嘅？

you white pig, why so much trouble?

可能用普通話係正確嘅選擇

變左坡狗英文

逃輝用廣東話做開心字典都得呀

ah fai, don't come to the police station by car but by bus. between, take the money and shut up. don't pish me with your no brainier moves. no ig, pls

正解

個「diu」簡直係畫龍點晴

今時今日先聽過high level exam

用條撚屌？

其實英文咁撚易學
大學畢業點會唔得呀
就算由0開始
搵本文法書再上reddit 練下
幾個月已經寫睇冇問題啦

Er....I can’t find the right word

u know la
everybody in hong kong don’t like us la
so ma lun fan

紀律部隊d英文廢好多

呢個真係好好笑又遺又遣，就係唔係譴，仲要個 post 本身係彈人語文能力

樓主下次可以比多少少誠意，唔記得個字google返就ok啦，都係幾秒啫

What a fuck-up you've made! Go fuck yourself, old fool!

其實佢地係日常少機會用英文所以先會差
含撚聰同林奠都係80年代HKU社科畢業 點解依家林奠英文高過含撚聰幾廿班?

林奠港英時代開始做AO日日要用大量英文不在話下
仲要係招呼班Oxbridge出身嘅英國大Sir 咁嘅環境英文想廢啲都難啦

相反 狗隊雖然都有鬼佬 但入得狗隊嘅鬼佬絕大多數都係uneducated嘅粗人為主再加埋狗隊嘅工作性質 含撚聰做足三十年都極少機會用到啲乜嘢高深英文 結果出嚟臨場用英文答問題咪柒出國際囉

其實對話使撚用咩高深英文咩
trump trump都係用d好撚日常淺既英文

所以侵不嬲演說嘅對象都係基層人士 讀過吓書果啲聽佢讀嘢會覺得佢係字都唔識多隻果種文盲 正如含撚聰英文唔係溝通唔到只係唔符合佢嘅地位應有嘅水平

Me FARY anger, you fan the law and I going to arrest you

有少少覺得x輝同x定賢出事，係「自己人」做。
啲狗會狗衝上位，又有種族主義，北京狗睇金毛狗唔順昭，當佢係condom咁咬。

陶輝名言：yellow object

笑撚到

一堆人渣加埋就叫警隊。

好似去過外國做野？
咁應該都唔差

真係會比d藍絲笑死

Yellow object 係光頭鬼

成日睇小鄧曱甴，條友去外國做過刑警
文又得 武又得
唔明點解覺得佢廢

係咪呢個時候扭曲左心理
搞到依家做黑警打壓人

演技都唔差
唔係點做獎門人

果陣開心字典有冇教埋英文？

利申: 冇睇過，真心唔知

Are you lai ya? You lai ya I out you, why?because I talk very yes talk,you talk no talk, because Hong Kong, is very happy, on the Yesterday, ok? ah ok very thank you

No!
Bad dog

陶輝識唔識聽廣東話

真心垃圾

To Fai: you can speak Cantonese

仲有係僭建唔係潛

元朗牛屎佬識鬼英文咩

u fired

講真 pk 係佢上司 駛轉channel?

diu no chinese

一入嚟都想講肉酸到

黨媒認證 線下文宣要人要資源

係To PK